見到男人叫雞比人踢爆好爽

比人公開叫雞嬲嬲豬呀

等你班男人叫完雞就洗底搵人埋單咁撚爽
一日叫雞 終身叫雞

放翻ptgf d相出黎仲好笑 臭雞邊個會記得
你班男人就唔同 成世都比人記得叫雞

希望女人唔好罵ptgf
做女人互相幫助 mark低邊d男人叫雞
你地都知道啦 d男人好狡滑架
依家互相通知聲
咁就冇咁易中伏為d雞蟲 埋單
女人們團結起來

推到班雞蟲唔可以再出來搵真正好pure好true既女仔埋單

路過既毒撚表示 你真係唔好講得咁大聲，見過唔小乖乖仔比女帽左之後過幾年變左大雞虫，見完佢地d 故事攪到我都唔敢溝女，都係正正經經返屋企睇新番好過啦

踢爆？男人叫雞幾時有收埋過，係你班臭雞咁不知羞恥又要賣閪又要拎貞節牌坊，搵夠就收山扮純情乖乖女，收皮啦

比人帽就要變雞蟲？屋企人放棄你就要去吸毒？完全兩回事

唔好比藉口自己啦

你唔愛惜自己無人會可憐你

最好就個個男人叫雞唔care人知

個個都唔好收埋呀

睇兩邊都俾人踢爆睇得好爽

踢爆雞蟲同踢爆啲雞都係好事呀
攬啲雞又笑鳩啲雞蟲有咩道理
無雞蟲啲雞係咪要做tb 生意

好多雞蟲負評

雞蟲點會驚 點睇都係班臭雞d

有女仲叫雞
小心生性病

厹就話姐，明買明賣 買嗰個又要比人批鬥

叫佢地第時點同個女交代

繼續互片

老老實實， 其實ptgf都係一個交易姐，除非本身態度差收費不合理，俾人post上網就make sense。 但係依家係邊撚個都post。冇驗證之下post，跟住啲人仲要話唔post又點知係唔係，真心膠。

姐係默認左係雞？😨😨😨😨

唔洗mark全部男人都叫

有女仲叫雞真係祝佢生性病仆街死
但有仔仲做雞都係仆街
打和

睇到兩邊仆街都好爽

調入雞蟲個心態諗，佢地偷人圖上ig叫雞好正常，成班真心膠

個post明顯假
信個啲都on9

女權主義又邁進一大步 多得班客戶唔少 男人開始要收皮 通街ptgf 唔洗愁無女

你就想

推到班雞蟲比所有女性朋友知道 無女仔敢受媾

其實男人叫雞同女人做雞兩邊都過一排冇人記得香港人咁善忘

見到班雞比人踢爆仲爽
男既最多咪比人笑幾日

記到幾耐得幾耐

男人叫雞天公地道
點解要咁驚俾人知

秒

自古以來男拿屌幾多女人都係戰績

記得叫雞大大聲同身邊親友講 就好似平時閒話家常咁

自古以來男人屌幾多女人都係戰績

我地男人洗撚要搵你班臭雞埋單?

用叫雞同edison比？

思路正確

咁你快啲喺Fb ig po你叫過幾多隻雞啦

曲到圓

比錢叫雞就當自己master key
咁ricko係咩

係搵普通女仔賣單呀，盲撚？

次次都係呢幅
你入到嘅鎖匙窿咪又係要俾錢入嘅雞窿
咁都有得自豪

叫雞生性病既master key

係咪曲線笑埋臭雞

咪臭係

係ig打ptgf 嘅9成係男人 1成係g
連登又多數男人上

d雞蟲分分鐘比人唱完都冇女知

曲線真係要講明，總係會有d人...

狗咬狗骨

曲？

最好雞同雞蟲結婚唔好出黎害人

推

連登 d 雞蟲好撚惡架

點睇都係班臭雞大獲d
有種咪繼續爆
臭雞

支持爆多啲雞蟲
有雞蟲先有雞
由雞蟲人口控制雞嘅數量

最好互爆啦
睇下邊邊死先

兩邊都抵死

雞蟲係罪惡根源

你地女人就可以隨意畀人中出內射，就唔畀男人叫雞，你估叫雞唔使俾錢

Ptgf唔抵幫
雞蟲更加唔抵幫

推
叫雞重想保住清譽呃人成世？
食屎啦

反轉角度睇
即係有班男人可以隨便內射人
不過唔你你

冇得內射人就要叫雞
叫雞記得唔好用套呀

平時就呃住家中乖乖女友，出面就搵ptgf, 扑街啦

我的意思係有女人唔使錢畀人屌，男人俾錢叫雞絕對比前者高尚，孰貴孰賤講得好清楚，咁都唔明
你閙雞蟲之前，你不如諗下d公廁先，因為佢地仲賤過雞

特別啲女人好撚記仇

你叫過雞實記得一世

狗咬狗

三次元？不了

仲有，叫雞戴套定唔戴咪又係雞蟲，重要咩，個種隨意畀人中出的公廁只係我舉的例，因為佢地係賤的極致

叫雞有咩問題？ 有錢做咩都得
而家係用錢 就可以屌女啊
一張張銀紙掉落佢個閪到啊
多多都可以屌啊
幾撚光榮 幾撚自豪

慘得過班女 要出黎做雞過日子
俾人屌先有飯開
俾人屌先買到想買嘅野
幾撚慘 幾撚陰公

邊個想去做雞搵錢？又唔撚係多
邊個做雞嘅想去做雞？

啲女最後見到邊條仔有錢有車有樓
邊個唔狗衝埋去啊
佢地理撚得啲仔 殺過人 強過姦 坐過監
你估好撚多仔會整埋咕嚕肉去搵隻雞咩

香港仔就係咁現實

唔否認公廁賤過雞
公廁賤過雞都要有班男人搵公廁先
搵公廁黎食班厹又比公廁高尚？
就好似上面幅咁 屌得多公廁好威威豬？
厹=公廁 雞蟲=雞 一樣低賤
性交易 性行為都要一男一女進行
何解喺呢個過程中男會高尚過女？
就因為雞蟲多過雞 男人無恥啲 可以唔否認叫過雞？
俾錢高尚啲？ 同大陸人有咩分別
我唔叫雞 你飯都冇得食呀

班雞蟲同雞一樣唔抵可憐
佢地都唔配有一段真摯既愛情

仲有，呢班雞蟲都憨鳩既，扔幾千蚊出黎叫雞，推高哂港女個價，食屎狗

花生將全面進場

簡單例子 陳冠希同黑鮑
前者仲風流快活
黑鮑就

無可否認，雞蟲同雞都係仆街，但無必要將佢地講到十惡不赦。
貴賤呢個問題，除非你做的野唔使同大陸人打交道，如果唔係咪又係要跪地喂豬乸，畀錢從來處於優勢，唔滿意仲可以投訴你，從來強權就係道理，呢d咪貴賤

男人不嬲唔係靠貞操/身體溝女架啦 條仔夠charm/有錢啲女咪一樣落搭

俾錢從來處於優勢係啱
但唔係到到適用 由其係俾錢用喺唔見得人嘅地方
例如賭仔同賭場 毒友同拆家
你幾時會聽過賭仔同毒友睇唔起提供服務同貨品俾佢地嘅人？
覺得雞蟲>雞 係男人角度更甚係社會觀念
但多人認自己做雞蟲唔代表佢地高尚啲
只證明比較多人無恥啲

至於你話公廁唔洗錢都屌得
咁條厹同公廁大家啱feel咪扑野囉
又點會影響到你去叫雞呢？
你有本事咪去搵sp
冇本事就叫雞
搵唔到人內射就喺到鬧啲女唔俾你射
冇人話唔俾你叫雞
但你要記得叫雞都係賤

不過講開又講
班中學pt雞似乎唔憂做
撚返班雞蟲轉頭 又要相又揀客
幾千蚊出個街連咀都冇得錫
班港男雞蟲垃圾到

男人咸濕所有人都認所有人都知
但就好多女人咸濕就唔認不特止仲要攬住貞節光環

踢咩爆
勁撚多係借刀

真係駁唔到

如果你將放債同開賭場，販毒視作服務的話，我無話可說

你又知？

咁又有冇男人肯公開話自己叫過雞呀
叫過雞嘅咪又係想搵返個處女

販毒唔係服務業，唔通係農業啊

你敢喺公開場合話自己幫襯啲雞
覺得光明正大嘅我咪無話可說囉
否則你同啲雞都係偷偷摸摸咁交易
俾錢隻雞高尚啲？
你都不過係為左性慾
由一個出賣自己身體嘅女人到尋得歡愉咋
雞蟲咪又係見啲雞係女人 先敢恰
更加可恥

有幾個係同志圈出晒名係gay
比人當雞蟲真係笑死人咩

叫雞 男人唔會再拎貞節牌坊
No excuse for men

男人本身冇

你覺得有幾多人會喺條女面前承認自己叫過雞？
叫過雞又扮冇叫 然後要求處女又點計先

咪on9啦，大把叫過雞既雞蟲扮好男人扮好先生扮乖仔

幾多所謂既「好男人」背住老婆包二奶，叫雞，溝女，咪扮啦，男人有時仲要面

最鍾意睇人仆街
兩邊都爆多啲

花生

好多人話現大大聲講叫雞都唔怕，希望係真啦

你咪又係雞

你講就係？
你咪又係雞蟲
你老母咪又係雞

嬲了

唔好意思，我男人黎，點呀雞蟲

雞蟲post有你份

雞蟲點會驚畀人爆
咪傻啦

班雞就真係驚爆完出嚟無人埋佢單

我不嬲覺得班雞抵死 冇幫啲雞講說話
不過你班雞蟲淨係鬧雞 覺得唔公平姐
點呀雞蟲

馬紀筠

呢句野十足十fb啲港女語錄
次次都剩係識拎黎打飛機

下面啲回覆就係附和張圖

根本男人唔會驚你爆佢叫雞

男人角度
Keith Leung like 141都搞到咁

冇人敢覆

最好身邊親戚朋友老豆老母知你叫雞都無所謂啦

咁啲雞蟲po返啲雞出黎又點解釋

唔好督穿人啦

雞蟲嬲嬲豬

見到有個係friend, 即刻up上facebook tag左佢同佢條女，笑死

好想同你個雞蟲friend講句抵撚死

雞蟲：驚咩呀 我叫雞好高尚 有俾錢架

做雞蟲好光明正大喎

曲到直

男人叫雞好閒

如果名人之類事業上可能會有少少影響
但睇返泡菜bigbang食女食都咁都重有咁多女fans
同埋驚無人埋單真係Who fucking cares?

兩邊都唔抵幫，睇人仆街最開心

我唔理班雞有冇人埋單啦
佢地抵死
Seven叫雞都一沉百踩
睇你個樣架姐 你有big bang咁型咪得囉
冇錢普通樣俾人發現叫雞
班女同事都避開你啦 喺公司都立足唔到

連續係幾個POST見到你瘋狂屌鳩D雞蟲

好撚憎你班雞蟲

蟲*

連登都幾多雞蟲，好多負評

但天地有正氣，邪不能勝正

雞蟲又想拉埋其他男人落水

分唔到曲定直

agger

仲想反咬一口

好可憐好慘慘豬，做雞蟲俾人放上網仲發爛渣

點止慘慘豬，嬲嬲豬添啦

舊登/連登雞蟲唔係好撚威威架咩？
叫雞叫到拉曬banner

有人想知多d先再貼

咩事

想知

最好爆多d雞蟲出黎

Ho Ball

乜撚野ptgf 妳地連雞都不如咋

推到班雞蟲扑街

係囉，成日話咩女人係雞，咁全部男人都係雞蟲啦

有錢話知你叫鴨

小二

之後點 有冇後續 想知

好多雞蟲話講比全世界知都無所謂wor

有請小鳳姐

我又冇叫雞，WFC

完美解釋

比錢開鎖？